其實解放軍有咩戰績

好似無打過仗

摺被世界第一

主打鎮壓自己國民

打中國人同搶奶粉世界第一

起角on99

全世界得解放軍可以摺被摺到起角

澳門中暑

解放軍只係一個貪腐組織 識有個支那親戚為左個仔可以入隊 洗左好多錢

出海比艙門打爆頭算唔算

好似公安戰績仲勁過解放軍

殺中國學生

打飛機世界第一

鎮壓內亂經驗算多過對獨裁政權好處係俾人又分又拆整頓哂叛亂嘅可能性仲低過美軍

蔣公俾佢踢走左囉

南蘇丹見到黑人抬住枝肩托式火箭炮，然後就退兵。

8964殺人機器

保持不弊身

咁樣扑落個頭到
佢淚都冇流過一滴你就知佢沙卜喇

應該話城管戰績仲勁過公安

64

89 月 6 月天安門大捷！

呢一代除左六四殺百姓，真係諗唔到。

【天鴿襲澳門．有片】至少4解放軍救災不適 抽搐氣喘需軍醫治理

仲有摺被 同跳火圈

走私奶粉

依家呢一代解放軍的確完全無實戰經驗，唔同上世紀個班，上世紀個班經歷過國共內戰、韓戰同越戰，個班就真係堅，依家呢一班有人怕死都唔出奇，又未真正打過杖

8964壓倒性勝利喎 咁出名都唔識

個班都變晒老野啦 要退既都退得7788

建國前既長春圍城餓死十萬人以上

韓戰 , 越戰 算唔算

有不過好多年前
前身紅軍：8年抗戰
解放軍：內戰、中越戰
人民志願軍：韓戰

人地贏過內戰架，唔係話佢好叻，不過笑人前都要清楚歷史

利伸：有份笑佢地摺被

摺被起角

屠殺自己人民

韓戰係人民志願軍 (好似係)

運輸業人士

打死好多佢地既同胞

打軍拳

同印度軍隊互擲石頭, 唔知有冇贏?

有啲似韓仔

8年抗戰戰績 抽國軍水

屌係公司笑左出聲

警狗>城管>公安>老解

唔好暴露自己嘅無知

不過全部上一代
今代連將軍都未打過仗

打親仗都係靠人數去頂

404 not found

印度人都打唔嬴,垃圾

同咖啡佬、緬甸好似試過擦槍走火？

打嘴炮世界第一
軍隊貪污腐敗世界第一
買官賣官世界第一

咖喱

緬甸都唔夠膽打

(暈低左)

掉石頭計唔計

我地黑驚啲戰績仲勁啦

打過越南

5粒鐘內中暑

六四

冇

天安門殺左幾萬

8964、摺被

70、80年代之後冇打過大仗
最多係派直昇機去吓利比亞營救中國國民
或者入聯合國維和部隊
最叻就係六四碌豬

連登仔絕對有能力收佢地皮

警誡我地要盡力成為書寫歷史果一方

8964呢個夠曬啦
世界級戰績

跳火圈

馬戲團？

國共內戰算唔算
利申 鳩up

想知咩事

隻角殺得死人

世界上得老解可用被角殺人

打中國打咗七十年都未攻破
打越南 輸
打印度 輸

解放軍暫時戰績都係殺中國人最多

摺被起角係因為張被係大陸野硬撚過閪
我俾我樓下隻流浪狗瞓既都無咁差質素

Liberate Hong Kong, the revolution of our times

應該一出手就寸草不生

食泥水杯麵

優差黎，同古代係客棧買官一撚樣

執垃圾5小時後陣亡

珍寶島

垃圾蘇聯當時唔核平北京

其實解放軍都廢廢地。
解放軍已前勁係勁在d將軍勁，不過都死鬼哂。
預計e家係不堪一擊。

解放軍雖然近代戰績唔錯，不過打親都係d傻西（菲律賓、印度、越南、蘇聯（係蘇聯打打下費事理佢））

如果唔計越戰，佢地扮平民再伏擊美軍，先打贏；
同埋韓戰個主將彭德懷係勁既話（不過比黨害死左lol )既話

其實冇乜料到。不過佢地號稱世界三大軍事國，比d介心，小d擔心。

買奶粉佢地就叻

其實得摺被

我阿媽話唔知韓戰定越戰打贏美軍
仲話美軍其實好撚廢

8964

所以軍費係去左導彈系統，
國對國第一輪基本上係無人系統對戰，
第二輪登陸係等炸晒你d 軍事設施先做

馬戲團啲小丑噉

惡行1: 在前線突然和敵方談判然後走佬(fleeing) 惡行2: 留低埃塞俄比亞部隊孤軍作戰救助傷者 惡行3: 走佬仲要打開度門等敵方進入 惡行4: 棄械逃亡, 部分武器被對方拾獲 惡行5: 撤退回基地後, 不聽從聯合國特使團出動救人的指令 惡行6: 拒絕救人, 令數百至數千婦女被輪姦 惡行7: 用催淚彈驅散前往基地尋求庇護的民眾 報告原文: was left increasingly unprotected—a problem that deteriorated in particular after the Chinese peacekeepers took casualties. First, the pedestrian gate was left open and unguarded; SPLA soldiers could have walked in unobstructed. Then, as fighting resumed on the morning of July 11, Chinese peacekeepers abandoned their posts in POC1 entirely, withdrawing into the core UN House base. While fleeing, some peacekeepers left behind weapons and ammunition that were taken, at least temporarily, by IDP youth,. 根據南蘇丹民眾和聯合國南蘇丹特派團（UNMISS）官員的訪談紀錄做成的報告指出，七月八日起，忠於總統基爾（Salva Kiir）的政府軍，與擁護副總統馬查爾（Riek Machar）的部隊，在朱巴的兩座維和部隊營區附近爆發激烈戰鬥，砲火波及營區辦公室和人員宿舍，造成兩名中國部隊成員喪生，中國部隊隨即拋下武器和彈藥全數撤離。 這場為期四天的衝突共造成逾三百人喪生，多數為馬查爾部隊，但平民死傷更嚴重，數百甚至數千名婦女就在維和部隊基地外慘遭性侵，至少五名國際救援工作者受害。但維和部隊並未根據聯合國憲章予以正面回應，「無人試圖離開基地」，反而使用催淚瓦斯驅散前來尋求庇護的民眾。衣索比亞維和部隊也怠忽職守，但曾協助處理傷員。 俄佬報導 UN peacekeepers ‘abandoned posts’ as S. Sudan rebels raped aid workers(維和部隊丟棄職務令南蘇丹叛軍強暴志工)

以前就勁，打贏自己人國民黨，又打贏越戰韓戰，但咁又點，中共越南朝鮮跟錯蘇聯大佬窮到閪咁，南韓跟岩美國大佬就變四小龍，戰後亞洲經濟奇蹟其中之一

近三四十年都冇咩仗打啦，咪鎮壓下64，去新彊同化人，捉下d新彊人，遲下咪射死你班香港人，再之後咪搶佔埋台灣囉

而家班人識唔識打仗都成問題

4） 鎮壓人民世界第一

起角拮死敵人

笑撚死人

摺被都算
跳火圈真係好on9

掉手流彈甩手

打走國民黨

係咪入去做官
以前識個大陸仔無錢無學歷話入去當兵兩年有好似四皮
個時我心諗 咁撚辛苦先得四皮
咩人先會廢到係出面打工賺少過四皮
一個月2000都無

背刺蔣生國民黨

笑死狗

8964 殺平民

你地對唔對得住攬炒巴
未like未subscribe未follow未retweet既快D幫幫手

Facebook:

Twitter:

Instagram:

YouTube:

有fd住英國既話請叫埋佢地幫手簽petition

海軍順手走水貨帶奶粉

韓戰囉。
美軍死幾千，佢死幾十萬但番去呃國民話大勝。

民革再加64米幾千萬自己國民囉。

台灣都勁過佢

搶奶粉

撙石仔，吐口水都輸比咖哩佬，貪污腐敗床戰第一

點解要洗錢入去軍隊？想吃苦？

衰過童軍

同印度佬互掉石仔

殺學生

同印度軍互掟石頭,好兇殘

解放軍主要職務:
1. 上電視做臨時演員表演軍訓及被國民歌頌
2. 用坦克車同槍鎮壓中國人民
3. 去人地國家既海域游船河
4. 日日恐嚇香港人
5. 日日恐嚇台灣人

我諗佢地係覺得起核戰時代
士兵已經冇用
我打輸咪放核彈囉

六四屠殺自己未來一代

摺床鋪技術多項國內記錄保持者

坐船去外國搶奶粉

偷入其他國家領海幾十秒

No

童軍都識摺被

征戰全中國世界第一

不如換個Topic討論：香港解放軍有咩作用？

天安門殺學生 新疆集中營殺平民

試著說「摺被師」，不要說「解放軍」

叫雞就叻

唔撚係呀，8年抗戰係共產黨打既咩
係國民黨頂住架咋，果陣共產黨比國民黨打去內陸走難，近十萬人死淨千人，攞咩同人打呀，咪等國民黨同日本仔打餐死先乘虛而入囉，抗日神片唔好睇咁多睇壞腦

大陸周街都痴線佬拎把刀隨街就斬死幾件
解放軍有冇佢地咁勁

屍體唔識流淚

1分抗日 10分宣傳 100分發展 勾結日軍 攻打國軍 做蘇聯隻狗先得天下。

含撚

摺
暈
貪

睇中國國家隊踢波打籃波吹撚到世界第一就知啦
玻璃系不用分那麼細

仲有救災果陣英勇瀨野

中越戰爭好似打輸

Eat Sleep Recycle

勉強叫打過韓戰越戰，由於果時以游擊戰及人海戰術小勝美國，所以自稱打勝仗

咪係，中國9成都係國民黨起到頂，唔好搶功勞得唔得

講實戰應該大陸城管屈機好多

殺自己平民最叻

建國以來最大戰績: 89年天安門殺傷數萬平民

如果老解咁撚勁，依家就唔洗仲同俄佬買殲35戰機，老翻變做自己戰機，而係出口俾人啦

去車站扮俾人偷拍

打自己人同全力摺被
=============
727 和理優 不入村 不開波 對家郁手會還拖
728 上環遊行 追究警隊負任

光復香港 時代革命

如果美國派一隊海豹突擊隊會打到幾耐

korea war?

佢認第二冇人敢認第一

No look pass

有
1989年採用圍堵行動
成功鎮壓同圍剿反國份子

史稱天安門戰役

北韓: 死左毛澤東個仔
印支戰爭: 打和
越南戰爭: 輸

以下係贏嘅例子:
國共內戰
侵略新疆同西藏
六四事件

開放日打拳同跳火圈同摺被

近半世紀咪得8964

植樹，捐血，打完風做下樣執垃圾

國民黨同日軍打生打死 元氣大傷
共產黨就養精蓄銳 無恥至極

呢堆一係上左位一係退左休收唔到退休金維緊權(行政拘留中)

處

解放軍內部教材

係中印邊境掟過石

嘩！好神勇呀！中國人既驕傲！

三十年內最著名事蹟
六四事件

所以大家要小心, 佢打平民能力值係有加成的

有！擊落民航機！

國泰航空空中霸王遭擊落事故
//國泰空中霸王被擊落事故發生於1954年7月23日，國泰航空1架DC-4「空中霸王」客機（Skymaster），自泰國曼谷飛回香港途中，在中華人民共和國海南島三亞以東的南海上空遭2架中國人民解放軍空軍La-11戰鬥機擊落。造成10死8傷。//

最近 新疆

好似仲有打CS黎軍訓

有冇咁撚水皮

而家大國同大國唔會打仗啦
打到後面必然係出核彈 地球氣侯劇變 全人類攬炒
而家只會玩經濟制裁/孤立/封鎖 玩外交打口水戰
點會仲慢慢炸軍事設施慢慢搶灘慢慢攻堅

未睇過 仲有冇其他 thx

咁講發夢係前線既作戰經驗都多過佢啦

已經係韓戰越戰，聽韓戰其實係投降既民國兵，越戰就唔清楚
另外有中越之戰同印中之戰呢D小兒科野，但好似只能夠打人海戰，無車無船無飛機戰績

上左位就應該好着數 有親戚系個邊做校長 洗好多錢推仔女去當兵

印度阿差贏咗

冇戰積 冇經驗可言
就算大陸內亂係武警解決嘅
對外先會用解放軍
對內就出武警

真正紙老虎

現代北洋艦隊，過百年實力依然不變

係亞洲人都差唔多樣架啦

好似有D用肉身擋洪水扔下沙包個D救災工作既

澳洲買奶粉

8964仲唔夠
中國人專打自己人

呢個就真係戰績彪炳

你覺得係讚美？

有冇空戰經驗

認真問

平定內亂係出武警
對外先出解放軍
所以解放軍完全冇經驗可言

內戰好似好多野外因，韓戰聽講話送D民國降兵去

裝修工程第一 同埋罰企第一

老個輩打得仗既死哂/退休
而家全部係d高官子弟少爺兵

唔撚好出完兵又有槍又乜又物都俾示威者游擊ko呀
其實黑警又有實戰經驗，水炮車買咗又未用，有真槍實彈又唔用，派啲解放軍嚟把撚唔好又想威但最後出醜好喎

我覺得你係第一次見到呢張相。

二戰、韓戰、越戰
全部都係靠執雞勉強叫打贏
依家兩韓其實未簽約未叫正式停戰添
分裂朝鮮半島既罪名應該扣係中共國頭上啦

可能係少爺兵
諗住行行企企拎個名
點知真章咁打就好驚

兇鳩香港人

韓戰越戰珍寶島？？？

最近期同其他國家嘅衝突
咪就係中印邊界掉石頭大戰囉

[長文]人生最重要的選擇題

緬甸個場其實都係打國軍，同緬甸聯合
同印度佬都好耐以前，而家根本唔敢同印度佬打

西藏（同印度），越南，北韓（韓戰）
（全部都係改革開放之前發生）

1979年中越戰爭

戰績？
你係咪問佢地買過幾多奶粉啊？

打自己人

二戰 抗日關佢地鳩事?
韓戰 送投降國軍送頭1換20 先可以令睇人命好重既美國和談
越戰 偷襲完人走佬叫贏?

第六咁似警察

《緊急》堅持人強馬壯 新加聯署齊推
麻煩大家推726 728個post上熱門同時將消息散開各處
傳說7.21恐怖份子黑社會圖上武器之一
7.27香港人不站出來追究
這種恐怖襲擊將會在18區無處不在

🥳7.26 10:00 新鴻基地產V Walk！商場開幕
🥳7.26 13:00 香港國際機場集會

🥳7.28 母忘上環 - 追究上環開槍責任

🎆香港🎆時代革命🎆爭取五大訴求🎆
📢1. 全面撤回送中條例
📢2. 撤銷6.12暴動定性
📢3. 釋放被捕義士並承諾永不追究
📢4. 全面實行雙普選
📢5. 成立獨立調查委員會，追究黑警濫用暴力，徹查警黑勾結7.21元朗恐襲

睇到最底 內容包括：「運動時間」 「聯署」 《會加入新聯署 記得去簽》 白宮需要係電郵內確認先叫完成 就得係電郵㩒連結 唔好懶 所有活動必須同時進行

☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻
持續不合作運動「兄弟爬山，各自努力」
🥳 - 18區連儂場
🥳 - 沙田新城市廣場

🥳7.26 新鴻基地產V Walk！商場開幕

🥳7.26 香港國際機場集會

🥳7.27 元朗反恐襲 - 踢走鄉黑大遊行

🥳7.28 母忘上環 - 追究上環開槍責任

🥳8.4 將軍澳反送中大遊行

🥳8.4 港島西大遊行

請各位努力推po以提出遊行時間修訂
已取消或延期:

兩條戰線同樣重要 但係請各位心水清
任何一方都不能忽視 以防誤中港共圈套
亦避免被各方妖孽分散注意力 必須將火力對準政權
政府務必回應五大訴求

簽咗都要🙏廣傳🙏快夠數💪唔好話冇用就唔做，唔理效果有咩都必撐，團結是力量💪

YAHOO 公投7.21元朗襲擊事件

🖕🖕🖕見指中聯辦😡😡勾結香港黑社會😡😡策劃元朗恐怖襲擊聯署🖕🖕🖕
🎊 On July 23, 2019：

🧐🧐【元朗黑夜連登獨立調查委員會】🧐🧐
🎊 On July 23, 2019：

🤬🤬要求馬會撤銷何君堯會藉🤬🤬
🎊 On July 23, 2019：

😡😡投訴李漢民有違法公職人員行為失當😡😡
🎊 On July 23, 2019：
Email : csbcomp@csb.gov.hk

🙏🙏所有香港大學學生、舊生以及職員參與聯署，要求香港大學校長張翔履行社會使命。🙏🙏

🤭我唔捨得何君堯去美國🤭
🥳大家快聯署留底佢全家🥳
🎊 On July 21, 2019：

🥰🤩[遍地攬炒] 一人一信幫何君堯律師世世代代享受大灣區榮耀🥰🤩😁內含教學😁

🎊 On July 21, 2019：人道支援聯署

畀啲數據打飛機
服役年齡 2年或以上
現役人數2,000,000 人（2019年）（人數第1位）
備役人數1,830,000 人（2018年）
軍費預算1.19萬億元人民幣（2019年）（世界第2位）
佔GDP百分比1.3%（2018年）

你有無見過其他軍隊會成架船渣去第二個國家搶奶粉？

韓戰係20換1

應該冇, 如果海戰, 最多應該係派去維和部隊對付索馬里海盜掛

買奶粉

同iron man一樣，永遠打唔贏敵人，但係無論幾勁嘅自己人都可以收到佢皮

佢地網上水軍仲勁過實體個d

呢個年代打科技戰, 支那軍以前所謂既勝仗主要都係人海戰術, 依家有閪屎用, 對家美國軍事科技先進過你支那成個世紀, 打條春, 咪懶醒以為自己有核彈好撚勁, 你有核彈都要你支遠程火箭射得到去人地國土啦, 試下啦屌你老母支那狗

64咁撚出名都唔識？
連仔好打有限

玩手榴彈音樂凳算唔算叻？

大時大節出嚟軍演
其實係表演團體

走私 恐嚇市民
做生意（搶人地）

仲有台灣陪佢哋癲

初期台海對峙，幾乎起得到機，返唔到屋企

韓戰已經巔峰嚟
越戰出力打到仆街先突前嗰少少
主力一喺南邊返嚟就變慘不忍睹
根本解放軍自文革結束以嚟戰力插水式bom bom聲跌係不爭嘅事實
裏面全部都係高官子弟同蛀米大蟲
喺國內就「驕兵」、「悍將」、見乜都打橫行
黨國乜都畀特殊優待 負面嘢唔畀報導
班軍佬好多自認世界第一 無乜人/政府部門/其他國家睇得起
除咗裝備之外可以話無嘢進步過
只係一個文革後元老家族巨型分贓機構

當然對住香港嘅會揀過 嚴格好多 (人定裝備都)
但前線後面、入面嘅完全一塌糊塗

其實香港人都已經見識過解放軍了，元朗白衣暴徒係中聯辦契仔何君堯請嘅，即係金主係共產黨啦，即係班白衣暴徒就係共產黨解放軍嘅僱傭兵啦！

依家後生果啲，淨係用黎鎮壓自己國內

殺自己平民快狠準，毫不留情

用生命來掃地雷
好英勇啊～～～

殺中國人數目少過蒙古人同女真人
但紀錄會持續更新

即係類似滿清入關之後
大魚大肉之後D八旗兵完全冇哂戰意同戰鬥力

唔係用頭打爆艙門咩

殺平民

洗撚科技咩
佢用嚟鎮壓自己人之嘛
真係靠啲燒煤嘅軍艦去打咩

成日講64，30年前喇，有時間了解下QE對面同九龍塘軍營呢代點操仲好啦

PUSH

希望大家入去填低感受

出一本屬於香港人嘅自由之書

希望大家Forward 個post 同 Google form link 出去，俾唔同年紀唔同行業都發到聲

其實同越南打過邊境戰爭
兩邊都話自己「完成戰爭目標」
算係打和

其實依家連台灣都唔玩起角

摺被

你唔講都爭啲唔記得支那有架垃圾黑煙海上箭靶

衣個笑左出聲

我好唔爭氣，笑咗出嚟

屌, 咩無戰績...殺人民時都不知幾撚勇.

主打自己人，國民黨，西藏，新疆，64

救災

細個老豆帶我睇解放軍示範
除咗覺得張被摺到起角好撚勁之外
我乜印象都沒

有冇片

世界好多軍隊都無實戰 不過正常人會怕係正常架嘛 話曬一個拎遮棍 一個拎槍

馬戲團？

有

同印度佬掉石頭

比張羽絨佢就收佢皮啦

中共人海戰術，殺敵八百，自損一千

8964殺平民 呀sor唔記得大陸冇64

態度問題
乜你覺得解放軍好認真操咩？
個個買個位返嚟收黑錢
人地西方國家都廢咗好多
但起碼美國、法國、韓國、新加坡係真係好認真操兵
解放軍就算啦

兩位解放軍負皮

摺撚到起角😂😂😂

跳火圈

呢樣我唔知情唔評論 我只可以講 無論對狗定對解放軍 我都驚 不過唔會淆 企前咪企前

掟手榴彈炸戰機

韓戰逼和美國

好似起越南邊境叼過石仔

分分鐘我地班勇武派既實戰經驗仲多過佢地

唔好講笑 真係好勁

掟石仔之役

如果佢地步兵入香港佢地都幾危險

二戰個陣解放軍就幾猛
依家淨係知去澳門執垃圾都會中暑

搬奶粉

有 64咪打過囉

點解可以咁春on9

等待被美軍解放（散）

厲害了 港黑警

佢係房事員就話練摺被姐
咁而家當兵打仗
擺D心機摺被把撚

不過冇必要教精佢地
佢地中意打飛機由佢

幫澳門救災結果中暑

專打自己友

如果我冇記錯
所謂8年抗戰，實為14年抗戰(國民黨歷史)，而共產黨係抗日時期第一時間打返國民黨，但係失敗收場。
同咩抗日萬里長征係往西走(逃走)，因為當時日本仔係東北。

內戰贏係因為日本仔打到國民黨五勞七傷，共產黨曾公開感謝日本皇軍指因爲佢地，所以先贏到內戰。

如我有錯誤歡迎指出，歡迎大家Fact check

我無嘢講

城管先勁

老解咪三十年前殺學生囉

打飛機，成手係

之前新疆殺左3-4000人

8964戰爭

屠殺平民

同人對陣多數戰敗

最大漢奸其他係共狗

武警聽聞仲好打過老解
不過最勁一定係城管

城管拆9老解軍營

8964算唔算？

2018年7月14日星期六
解放軍駐港部隊軍車失事 撞毀錦田公路巴士站 (17:44)
錦田公路發生交通意外。今早11時許，一輛解放軍駐港部隊軍車，沿上址往元朗方向行駛，至石崗軍營對開時，疑天雨路滑，失控剷上左邊行人路，直撼路邊一個巴士站，導致巴士站向後傾斜，簷篷卡住軍車車頂，幸未造成傷亡。由於損毀巴士站有下塌危險，解放軍派出一部軍方吊臂車協助清理現場。受意外影響，現場來回線交通一度受阻。

又真係幾威嘅

1949年10月 登陸金門

1950年6月 入侵西藏

1950年10月 韓戰

1969年3月 珍寶島事件

1979年2月 中越戰爭

石頭戰

幫北韓打美國佬
跟住打越南又打唔到入去

偷呃拐騙

Meanwhile... US Marine...

去澳門救災結果中暑暈低

警告你哋咪再笑老解睇下人哋幾咁專業認真, 計算晒力學角度, 你得咩? 仲好意思笑人

澳門

越戰

但最後比越南反咬

hehe
我冇野講

[漏了..]

1962年10月 中印邊境戰爭

最大戰績：8964
同埋軍事巡遊，算唔算戰績？

老老豆豆老解真係好廢
就算佢地本身唔係咩野獨裁統治, 留係到都係無安全感

堆沙包世界第一

我想知外國軍人係咪都要訓練摺被

主要唔係對外
係用嚟維穩

睇多D中共歷史淨係睇到恰弱者最叻
未曾見過佢地打D棋鼓相當既敵人係大勝

所以問算唔算
屌佢根撚本係巧立名目

從來沒有，從來都沒有
自我打飛機就無限♾次

講武力我覺得香港警犬仲勁過佢地
只係佢地冷血同埋狠過警犬，同埋一味靠人多

有年暑假跟過學校去珠海參觀解放軍軍營之類嘅嘢，要成班學生戇鳩鳩咁坐係塊空地到睇佢哋摺被，仲邀請部分學生去一齊摺
之後去咗個演講廳睇片，紅到仆街，連老師都頂唔順

64平定手無寸鐵 和平示威嘅學生

韓戰 中印 中越

出晒名少爺兵

仆街，地鐵度笑到收唔到聲

中共都知自己黨軍唔掂
所以好多funding、任務都去晒啲咩特警、乜乜新部隊度
好多老解都怨點解自己裝備仲差過城管 (其實好多嚴格講唔係城管不過統稱)
但外面唔知好多仲以為裏面全部都係特種兵 卧虎藏龍 討論區經常就特警都係軍隊入面服完兵役出嚟 畀真正軍佬出嚟仲得了？ 大把大招未出如何如何 飛虎隊垃撚圾 充其量一個好少少武警(補充部隊、弱過正規軍)就可以KO 上面大把呢啲論調

其實有ge
咪聯合國嗰啲維持和平部隊嗰啲囉
不過就爆過單被人攻擊就即撒退
連要保護的平民都唔理

咁似馬戲表演

占占占 人

講中呀！！！

曾經同印度預演第四次世界大戰，印度邊境丟石仔，未知勝負，最後中方後退

8年抗戰佢哋只喺HIT and RUN, 打鬼。

佢最大既戰役喺截段日軍大舉去重慶(個陣陪都)既補給線。
幫左國軍不受全面進攻。

屌你澳門打風執垃圾執到中暑唔撚計？

毛澤東只係一名作家同吹水佬
戰略同政策都係負數，但共產黨視佢為領袖

大饑荒 不知所謂
超英趕美 一敗塗地
文化大革命 禍害至今

有人問共產黨欠我地啲咩，要咁憎佢
我反而想問，共產黨做過啲咩值得我地尊重甚至中意佢
唔好同我講係以前嘅事，答我依家天安門張相係邊個

其實我覺得唔可以拎64個陣既解放軍比
因為個陣岩岩打完杖
而家過左30年肯定廢哂

執國民黨雞

我入來就係為左睇呢幅GIF

64屠城

六四殺人民

燒銀紙........做show!

為人民幣服務！

艱苦地區應該弱智都收
洗錢果啲可能係守香港澳門果堆

屌啦星
兩隻城管廢撚到
跑又唔夠個阿伯快
打又唔撚夠打
不過我覺得阿伯施施然岀嚟嗰下好好笑

咁解放軍有好多位嘅，你估財閥叫佢哋做炮灰卒仔咩

碌豬

守近東南亞邊境，維和加緝毒個堆特種兵咪有用囉(小部分)但係人地犧牲咗就無得留名架啵，頭銜都無得講
咁剩低大部分解放軍，最大戰績咪摺被同買奶粉咁囉

跳火圈同摺皮起角真係唔係人應該做既野

做乜9

軍隊人手主要係對付地方性混亂/叛亂啫。

叻嘅去晒做特種兵啦
留底個啲就軍演囉
嚟到香港班癲狗黑警full gear發癲可能都嚇撚死佢地

8年抗戰八路軍打過平型關大戰only 老解廢就眾所9知

零

見到美軍即刻投降啦

鎮壓學生就叻

64？

烹飪

後面明明有人飲緊樽裝水

拎咁多武器對住學生 我都得啦
真正battle 根本冇 無牙老虎 同美軍打輸硬

買定奶粉 到時解放軍黎到我地派奶粉變自己人

去馬戲團應該搵到兩餐

韓戰無赢(老毛死左個仆街仔)
1979年中越戰争算輸(越南都打唔赢,美帝都打唔赢)
最叻真係内戰

摺被軍

打飛機

中印邊境戰爭自己撤退輸埋d地

點解要識跳火圈

- 工農紅軍時期裝備落後但戰意/戰力/戰術中上
- 抗戰時期伺機打擊敵後國軍, 裝備仍然唔太得但慢慢練到兵
- 46-49年藉助蘇聯佬外援+東北日軍軍火庫+國府共諜, 扭轉形勢, 大兵團作戰屢戰屢勝 (直至古寧頭炒車)
- 韓戰初期僥倖贏左第一二次戰役, 跟住就俾聯軍火力優勢打到仆街
- 中印邊境戰爭贏到印度, 平心而論打得唔錯
- 十年文革, 捲入武鬥+軍管
- 中越邊境戰爭慘勝, 打到一鑊粥咁
- 8964, 天安門"大捷"
- 近十幾年好似除左零星維和任務之外冇大型軍事行動

所以實際戰力真係冇人知

殺死個幾百個皇軍就講足幾廿年,國軍前期打贏果啲就提都唔提。
垃圾解放軍

又connect

唔係呀, 黃橋大戰打到韓德勤仆街架, 好犀利架

嘴炮 說三道四

聽台灣講，執垃圾執到滅團

六四殺自己人、中印邊境吐口水掉石頭

仲洗講？傳統啦呢d野
中國人最叻打中國人

8964？

用晒全部精神時間去學摺被
一隊軍隊對內唔對外

真心笑到停唔到

韓戰、越戰，假膠？

😂

被角拮到好痛架

老解一出 誰與爭鋒

天安門之役大獲全勝

屠殺平民係唯一戰績

用狗衝火場揾人掛

89年除咗六四，好多人都忽略咗同年胡錦濤主政既西藏都有鎮壓，最後鎮壓功績令佢被鄧小平隔代欽點

所以話就算出老解根本就唔洗驚，如果佢地冇槍冇坦克分分鐘唔夠我地勇武兄弟打解放軍只係紙老虎，已fact check

美國佬: 邊個想要綠卡
老解:

韓戰係美國自己啲政棍喺度拖後腿
日日喺國會吵加唔加大支援
搞到前線唔嗲唔吊